俾人呃錢...

俾完錢佢唔覆我我可以點... 點解要呃毒撚錢

毒撚俾人呃感情都算點解要呃錢

唔係 都正 但單純買嘢

我絲黎

好唔開心 有冇得搵到佢

我得佢電話 乜都冇呀屌

RAP 下次唔好咁傻 通常面交會好啲

買嘅嘢太on9 唔敢po 呀媽知道一定屌9我on9

震蛋？

屌你啦 第一個po就俾左個仆街

唔係

有電話

蠢人d錢係用黎比人呃架啦

唔想俾人笑

想唔想賺返俾人呃咗嘅錢

係蠢上加蠢

唔想做仆街仔

唔想交智商稅呀

呃左幾多呀

你唔講咩黎 充滿好奇心嘅連登仔就會whatsapp個人問佢賣啲咩同話佢知個電話比人po 左上連登

$??

700 對我黎講叫多好窮

到時候比人起埋底就得不償失

得電話我可唔可以搵到佢ig fb 架

lai tsz ching?

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人
好啱用

我買嘢炸又唔係溝女

乜資料都冇 淨係識講慘
根本唔係想人幫
attention seeker confirmed

咁熟口面個post

講岀黎你係咪幫我？

我知Carousell買嘢一定俾人笑on9

喺果度買野無問題
但貪小便宜就有問題
無咩事都一定揀面交

都成700架

盡人事

靠你了

樓豬買第五人格ac?

當交智商稅啦
有邊個未交過

所以咪話唔講 講會俾人笑

又一個智商稅你並不孤單有對話紀錄報狗可能有用既

先連俾個負皮佢 係app到叫d人唔好再俾佢呃都唔得 幫手report 佢